男人著比卡超衫會唔會好幼稚

想買一件但又唔敢著出街

大波咪唔會

睇樣

碧咸都carry唔到

Your face your fate

如果你有身材，剪走前面塊布，露下會好睇好多

條尾呢

香港好多男人老狗個袋掛公仔 著公仔襪

條女送完逼人掛

剪走前面塊布咁樣唔出得街喎

型嘅咪可愛有童真，毒嘅咪幼稚弱智

總有辦法 carry 到嘅睇你著住做咩囉

黎青龍著無事架，其他人有事啫

首先要有女朋友叫你着住扮比卡超